香港人啲邏輯真係世界第一

普通腥港人:又要埋怨辛苦，又唔願意改變，唔諗下係邊個一手造成今日問題

連登時事台: 竟然叫人黃台仰返嚟坐監

講埋啲大義凜然，公民抗命，犯咗法就要坐

如果司法制度係公平公正咁絕對啱，比著五年前， 最多咪半傷害他人同非法集結

今日就算冇片冇證據都可以話梁天琦暴動

陪審團俾人影兩次相都可以當冇事發生就知道司法制度有問題啦

咁樣同馬來西亞前總理俾人屈雞家冇分別

你班閪人叫黃台仰返嚟坐監，你不如叫大陸單維權人士返大陸自首啦， 你不如叫孫中山唔好搞革命唔好逃亡直接向清廷投降啦

咁先係尊重司法制度呀嘛

咁嘅嘢都講得出，懶係尊重司法制度

講到自己眾人皆醉唯我獨醒，特登講啲反人性嘅嘢博存在感

另外， 前幾日我開咗個post或假如獨立成功後要召開軍事法庭清算班高官同親支人士， 事成後還政於民重新開始一個新嘅民主制度

竟然有人話咁樣做係民粹

乜有革命唔係以民粹作動力嘅咩？

如果全世界都咁理性完全冇民粹推動，咁唔好話革命呀，示威遊行都冇可能發生喇

當然過分利用民粹就會變成文化大革命同批鬥大會， 但係一場成功嘅革命絕對唔可以缺乏人民嘅憤怒同民粹

法國大革命有冇民粹成分？

推翻滿清有冇民粹成分？

美國獨立有冇民粹成分？

全部都有

問題係人哋真係成功獨立之後革命黨願以下放權力，重新制定新規矩新秩序， 所以先有今日嘅美國同台灣

香港人真係政治潔癖，清算又話極右法西斯， 搞少少民粹又話似蘇聯共產黨

最好就代價全部由人哋付出，自己坐享其成

最好就等人哋班烈士去坐監，自己就un un腳坐享其成， 繼續喺網上散播"要返工不了" 等待香港獨立，之後自己就可以完全唔使付出任何代價享受自由及改變

我屌曬你哋老母

你哋只配做肉便器

唔好嘥時間問樓主咁巴閉做過啲乜

而家得自己一個衝同自殺冇分別，我哋就係要匯聚力量聚沙成塔

應該日日喺大學宣傳， 即時唔可以公開咁宣傳都可以喺同學之間分享呢個理念

唔同意同唔滿意就正面回覆，唔好成個懦夫咁

講還講
點解要搬我地豪哥句金句出嚟

政治潔癖

香港人日日想共產黨倒台但係又翹埋雙手唔做嘢，同陳雲作法有乜嘢分別